{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 열둘선녀계곡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせで基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数が必要な場合にはペンション管理人にご相談ください。 追加人数が宿泊しなくても追加料金が発生するので注意する必要があります。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 追加で利用可能な施設はバーベキュー場とその他の施設があり、利用料金が別途請求される場合があります。 そしてイベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先的に処理されます。 運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションのポリシーが適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用案内としてIPTVとWiFiが提供され、客室にはキッチンと禁煙オプションがあります。 また、バーベキュー場、売店やコンビニエンスストアも利用でき、食事や駐車も可能で、ファミリー渓谷や海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約のお知らせで基準人数を超える場合、追加料金が発生します。追加人数が必要な場合にはペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊しなくても追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が宿泊しなくても追加料金が発生するので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室を拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "追加で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "追加で利用可能な施設はバーベキュー場とその他の施設があります。利用料金が別途請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションのポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室にありますか？",
            "answer": "入室利用案内としてIPTVとWiFiが提供され、客室にはキッチンと禁煙オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が近くにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、売店やコンビニエンスストアが利用でき、食事や駐車も可能です。また、ファミリー渓谷や海水浴場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 533
    }
}